[
{
    "pregunta": "¿Qué significa HTML?",
    "opciones": [
    "Hyper Text Marking Language",
    "Hyper Transfer Markup Language",
    "Hyper Text Markup Language",
    "High Text Machine Language"
    ],
    "respuesta": "Hyper Text Markup Language"
},
{
    "pregunta": "¿Cuál es el propósito de la etiqueta 'a' en HTML?",
    "opciones": [
    "Agregar imágenes",
    "Crear listas",
    "Crear enlaces",
    "Mostrar videos"
    ],
    "respuesta": "Crear enlaces"
},
{
    "pregunta": "¿Qué etiqueta se usa para insertar una imagen?",
    "opciones": [
    "image",
    "img",
    "pic",
    "src"
    ],
    "respuesta": "img"
},
{
    "pregunta": "¿Cuál de las siguientes etiquetas crea una lista desordenada?",
    "opciones": [
    "ol",
    "ul",
    "li",
    "dl"
    ],
    "respuesta": "ul"
},
{
    "pregunta": "¿Qué atributo se usa para especificar una dirección web en una etiqueta <a>?",
    "opciones": [
    "link",
    "href",
    "src",
    "url"
    ],
    "respuesta": "href"
},
{
    "pregunta": "¿Qué etiqueta se utiliza para insertar una línea horizontal?",
    "opciones": [
    "line",
    "hr",
    "br",
    "div"
    ],
    "respuesta": "hr"
},
{
    "pregunta": "¿Qué etiqueta HTML se utiliza para insertar un salto de línea?",
    "opciones": [
    "linebreak",
    "br",
    "break",
    "lb"
    ],
    "respuesta": "br"
},
{
    "pregunta": "¿Cuál es la etiqueta correcta para definir el encabezado más grande?",
    "opciones": [
    "head",
    "h1",
    "heading",
    "h6"
    ],
    "respuesta": "h1"
},
{
    "pregunta": "¿Qué elemento HTML define el título de un documento?",
    "opciones": [
    "header",
    "title",
    "h1",
    "meta"
    ],
    "respuesta": "title"
},
{
    "pregunta": "¿Qué etiqueta se usa para agrupar contenido en bloques?",
    "opciones": [
    "span",
    "section",
    "div",
    "group"
    ],
    "respuesta": "div"
}
]